認真一問，打風氣壓太低會唔會影響射精？

真心問，非膠

實測 頭先試完 射得又高又遠

會 如果你睇返白努利定律 壓力愈低 流體速度愈高 颱風天氣導致氣壓偏低既環境底下 身體前列腺肌肉需要更劇烈收縮去達到射精所需速度 但你睇返條公式 如果你精子密度夠高嘅話 其實可以彌補到颱風天氣既影響 簡而言之 你射唔出可能係因為你啲精太稀 建議你減少手淫保持身心健康

唔會 反而條J會爆咗 因為冇氣壓對抗人體內壓 好似上咗外太空咁

打風扑野會增加懷孕機會

認真答 會

你信唔信

唔着太空衣上到外太空好似唔會爆喎
利申條片講